n賓又出事

早上10時44分，西貢伙頭墳洲香港晨曦會戒毒所兩名男院友，在院舍內除草期間，其中姓鍾（25歲）院友被青竹蛇咬傷右腳腳指，另一院友見狀報警，約半小時後，4名男院友（年齡27至50歲）用三輪車載送鍾往伙頭墳洲碼頭等候救援期間，三輪車突失控撞向一草叢，5人全部受傷，被蛇咬傷腳的鍾傷上加傷，可謂禍不單行，而姓吳（49歲）院友更被蜜蜂刺傷。鍾與另一名院友先行由政府飛行服務隊吊送往東區醫院救治，其餘3名車禍中傷者，送到水警東基地，再由救護車送往將軍澳醫院治理。

三輪車出事

呢個係拉車

關n賓咩事？

連炒車都要屈埋nben
Nben既負擔實在太重了

戒毒所院友

真係拉車

拉車又炒